有冇人同我一樣都已經原諒左達哥？

件事已經過左咁耐
達哥受既壓力已經好大
佢唔係一定要忍你地對佢既言語暴力
但佢都選擇寬恕你地
好開心既係見到佢ig post啲留言好多係正面
話希望佢番黎開台 證明反達根本唔係主流
達哥我們想要你 回家啦好嗎？

讓我們一起送正能量給達！

一早原諒左

真兄弟點會有隔夜仇

真
想同達倒數

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月，默默為達哥打氣。
一月了，開始後悔當初為何要逼達哥。

屌你老母 死迖狗

咪屈真兄弟

。

根本冇嬲過

二月了, 開始想提供屎忽窿解決達哥的性需要

冇嬲過 冇理過佢

想睇打年獸

返黎玩莎木同人中呀

黃子華仲無出聲 連登仔就撐 屌啦

黃子華無表態連登仔都橕，達哥表曬態唔無唔橕呀、

怪錯太祖

13號已經出聲，黃絲子華今個月先講句拍俾香港人睇

早已預言警黑合作